有冇CHING同我一樣 岩岩好畢業過左5年....

2015暑假grad

再讀過

唔同人黎

蓋清個acc係集團式經營，成員由3歲至80歲，學歷就由ive 至ivy league畢業都有

26歲master畢業有咩問題

加拿大d鬼妹寧舍鐘意著legging

咁我都係master，上黎尻下係幾好

有咩問題 泰博都上啦

Google第一張就係

有乜沖突？

Dear Graduand

自膠

蓋清又老作
明明十年前已經玩緊屎眼

請問Compass College啟示書院呢間學校好唔好？

15年u grad，但幾個前降呢去請指大？

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

想深造

蓋清原來咁細個...

31歲年薪都差唔多100萬 屌打唔少連登仔.

計返高登時期d po
蓋清應該around 28至30碎

蓋清幾時開始鍾意絲襪同legging

條友4 張啦 卡勞都3 張幾 佢一定有4

3歲已經有Ive學歷

有奴隸嘅人咪已經係master

上次我問蓋，個ac有幾多人用，佢話有成一百人仲多過24個比利

但賓屌打蓋

我做倉

我都係。

家族其中一個生意？

佢一定4中，我中學時佢都做緊嘢